覺唔覺 「U購 Select 」讀起上黎好繞口？

惠康、百佳、華潤
Citysuper 、Market place 、Aeon
間間讀起上黎都勁順口

U購 Select 個發音究竟想點 ...

覺

= =

Slow

You鳩屎叻

U 鳩 士叻

U是叻

因為係支那嚟

多數讀起上黎會咁：
「U購是叻 」

唔知自己讀緊乜鳩

直接叫華潤算9數

u鳩屎叻

U 鳩select

華潤個名反而仲順口得多

我全屋都係見到U購 Select讀出口都係華潤

唔去就唔會讀

所以我讀普通話
U 尻

紅絲叻
叫開華潤

支話：U鳩select

是撚旦, 都唔會幫趁

U鳩x 2

優購

真

乳溝

用國語讀”乳溝”最順口，用廣東話講U購會lag